Ponto Inicial


Esse é o programa do sistema operacional Anthares utilizado para instalar os programas básico no sistema.

Instalação:
Para instalação acesse a documentação do site https://www.sistemaanthares.com/documentacao